一句到尾，今日咁大雨仲出唔出？

希望大家誠實投票

出
唔出

催淚彈都唔撚驚 驚雨水？ 咪撚玩啦
唔想出果d根本唔想出
咩好大雨唔出 收皮啦

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

有咩理由唔出

出

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

仲有咩可以阻止到香港人出黎

818唔大雨咩

個日出完先落 個心態上有好大分別

利申：落核幅射雨都出

出呀屌你

出機場啦，班狗而家封站想斬斷我地逃走路線，我地就唔應該跟佢劇本走，由佢封飽佢